# Как создать PDF файл из проекта Django.
Видеоурок на youtube от Pyplane: https://www.youtube.com/watch?v=J3MuH6xaDjI
В проекте Django создается PDF документ на основе данных из БД с картинками.

Все как в видео, за исключением маленькой доработки с шрифтом 
(в оригинале вместо русских букв в отчете выводились черные квадратики).
